Bill Russell 個NBA 11次冠軍記錄係咪無機會破到？

強如MJ都無乜機會破

MJ係無機會，唔係無乜，佢退左休架喇

11亞可能有某巨星會得